\input{../header.tex}

\title{Medidas Electronicas I - Apunte Teorico}
\author{Randazzo Ignacio Agustin}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents

%Primera Clase, breve descripcion de la materia
\subimport{./entradas/}{20180319.tex}

%Segunda Clase, empezamos con errores e incertidumbre
%especificaciones de instrumentos y propagacion de errores
\subimport{./entradas/}{20180326.tex}

\end{document}

